有冇人仲有打CS?

CSGO係咪真係好多人玩
聽講外掛好多